其實有冇諗過裝修CCTVB

Cctvb真係好尻

你去

唔太同意
俾機會人哋 買翻啲更多功能更貴嘅CCTV

所以最好封住佢就算

佢粹tbbuddy 好似話僭建 要拆走？

粒

難走

係 屋宇處定房宇處批埋